一個呂麗瑤收哂連登女權閪皮

快啲勸掂呂麗瑤報警啦
唔係都唔洗指意說服到人
一個呂麗瑤
令到香港對#metoo反感
教練乜都未講已經比人炒左, 人地都有父母妻兒
無罪推定乜都係假, 反正比全香港道德撚宣判人格死刑

面對性侵犯小TIPS
1. Name names
2. Cooperate with the investigation

死假膠走撚開啦

大家善用起底功能, 切勿再回應低質假膠

佢鬼係假膠，佢係五毛。

完整版

大家唔係話想Blame victims
但Victims有責任:
1. Name names
2. Cooperate with the investigation

#MeToo is powerful but will fail unless we do more

呂麗瑤你要站出來呀

下話

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

Support

澳門狗連女權都要幫 折墮

越兜越衰...